[新手][短文]Molotov Cocktail

新手第一次寫故仔 其實故仔都稱唔上 只係一篇悶得濟揮發奇想既口語短文希望大家比下意見 唔好鞭得咁甘

鐘意既可以睇下我instagram:

-

《Molotov Cocktail》

唔該 我想要一杯莫洛托夫雞尾酒on towel。

二話不說 調酒師手執一個玻璃樽 「首先加啲汽油 紗糖呢就兩茶匙 仲有啲白電油添」佢捧住隻木碟 上面放左一條毛巾仔

我飲左一細啖 暖氣即刻由我個口去到喉嚨再傳落去我個胃度 果種感覺就好似俄羅斯人係攝氏零下十度飲Vodka一樣 只不過而家係香港既八月

因為實在太難入口 我問佢呢杯野應該點飲 佢示意我望下其他人 我見到佢地將條毛巾攝係樽口 再傳比其他人 我唔明白 我問佢地點解唔係自己飲 而係要傳比人

「因為我地未有心理準備 無勇氣自己飲」我心諗飲杯酒要咩勇氣 最多咪醉到斷片 之後一口氣就飲左佢然後埋單離開酒吧

過左五分鐘 眼前景象開始變得模糊 煙霧瀰漫 酒精令我心跳加速 透氣都開始有困難 我見到有人訓左係地下 有人頭破血流 有人大聲叫自己既名 有人大叫一二一二 突然一粒行星係我面前爆開
分裂成一堆殞石碎片

鈴鈴鈴 我由熟悉既床起身準備去金鐘野餐 經過屯門公園 見到一大班年青人係度野餐 唔係一堆人形大媽係度跳舞 行去市廣場 唔再見到拖住行李箱既水貨客 巴士站唔再有B3X 係龍和道落車第一眼見到既唔再係Legislative Council of Hong Kong Special Administrative Region 而係 People Congress of the Republic of Hong Kong. 去到公園 我同朋友say 完hi 再係殘舊既迪卡儂黑色背囊度拎左四件三文治出黎同佢地share

原來琴晚飲既 唔係一杯普通既雞尾酒 而係自由 而佢地傳比人既唔係酒 而係勇氣

雞尾酒雞尾酒雞尾酒雞尾酒雞尾酒雞尾酒雞尾酒

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼